藍店點解唔肯貼支持黑警文宣？

整個藍色經濟圈抗衡返黃色經濟圈呀嘛

操你媽B 支持警甴 藍絲們可以懲罰我了

貼撐警文宣
求藍絲支持

不敢貼的都是港毒

鬥藍 拉！

唔好啦

我都係想啲偽藍收皮啫

一間楊明味精湯都撐唔掂，算啦。

偽藍！

幾時搞個撐藍店活動

期待

偽藍收皮